# Kidsplay Thiết kế khu vui chơi trẻ em

Công ty thiết kế lắp đặt thiết bị khu vui chơi trẻ em, nhà liên hoàn Kidsplay

- TP HCM: Số 9 Võ Thị Sáu, P. Đa Kao, Quận 1, Tp.HCM

- Hà Nội: Số 36, Hoàng Cầu, Phường Ô Chợ Dừa, Quận Đống Đa, TP Hà Nội

- SDT: 0961806679

Với phương châm “Phát triển thương hiệu bằng unique sản phẩm”, KIDSPLAY luôn luôn đặt nhân tố quality lên bậc nhất & không kết thúc đổi mới, không hoàn thành phát minh sáng tạo để Gia Công hóa chất số lượng sản phẩm & giá cả. Sản phẩm của Cửa Hàng chúng tôi đc nhập khẩu từ châu âu, kết hợp những dòng sản phẩm được thiết kế and lắp ráp độc quyền bởi KIDSPLAY với công đoạn tính toán chất lượng hà khắc của Thị phần Mỹ và âu lục, cam đoan chất số lượng hàng hóa & giá cả tuyên chiến đối đầu. Ngoài ra, hệ thống bổ trợ quý khách của KIDSPLAY luôn luôn sẵn sàng support các dòng sản phẩm hài hòa, giúp công việc mua hàng của người sử dụng được dễ ợt và hài lòng nhất.

trong tương lai gần, KIDSPLAY nhắm tới thi công một tên thương hiệu hỗ trợ and xây dựng các khu giải trí quy mô hàng đầu, hình thành nền hiện đại giải trí tiến bộ và đưa về cho xã hội một chiếc nhìn mới & môi trường thiên nhiên giải trí mang tầm nước ngoài.

https://khuvuichoitreem.com.vn/

https://www.twitch.tv/kidsplay22/about

https://coub.com/kidsplay

https://pawoo.net/@kidsplay
